ig咁撚多廣告既

碌幾張相有一個 有無得block

on撚9勁撚多咸濕廣告

戇鳩先用

Lihkg仲撚多

adblock

自從更新左之後好似adblock都閘唔住連狗啲廣告

係lo，成日煩住曬

連登啲廣告仲要越嚟越大幅

見親廣告都舉報